九龍塘站 東鐵 供電故障

趕時間呀

狂賀

我都趕時間...

工已放
食花生

落哂車

中左伏

東鐵線再得一分

趕時間返工呀屌

屌 趕時間呀死垃圾

有撚排整呀 轉坐其他啦屌

究竟係咩事